有無人覺得成日屙尿既人好煩

出一日街要屙 5 6次尿真係煩

虧

洗下個咀好啲喎巴打

唔係我 我出街頂盡屙兩次